# translation of new.po to
# translation of eva.po to
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER.
#
# 云帆 <yunfan_zg@163.com>, 2006.
# bamfox <bamfox@126.com>, 2006.
# Stark Wong <starkwong@hotmail.com>, 2008.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: new\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-02-17 15:00+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2008-02-17 15:46+0800\n"
"Last-Translator: Stark Wong <starkwong@hotmail.com>\n"
"Language-Team:  <zh@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: KBabel 1.11.2\n"
"X-Poedit-Basepath: f:\\eva\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: TAIWAN\n"
"X-Poedit-SourceCharset: iso-8859-1\n"
"X-Poedit-KeywordsList: i18n;I18N_NOOP\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: f:\\eva\n"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evaaddingmanager.cpp:141
#: f:\eva/evaq/eva/src/evaaddingmanager.cpp:602
msgid ""
"Adding friend/Qun in progress\n"
"only adding one at a time is allowed, please try later."
msgstr ""
"加入好友/群正在進行中\n"
"每次只允許加入一個，請稍後再試。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evaaddingmanager.cpp:142
#: f:\eva/evaq/eva/src/evaaddingmanager.cpp:187
#: f:\eva/evaq/eva/src/evaaddingmanager.cpp:252
#: f:\eva/evaq/eva/src/evaaddingmanager.cpp:285
#: f:\eva/evaq/eva/src/evaaddingmanager.cpp:319
#: f:\eva/evaq/eva/src/evaaddingmanager.cpp:573
#: f:\eva/evaq/eva/src/evaaddingmanager.cpp:603
#: f:\eva/evaq/eva/src/evaaddingmanager.cpp:662
#: f:\eva/evaq/eva/src/evasysmsgmanager.cpp:146
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaaddingnoticeuibase.cpp:159
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaaddingnoticewindow.cpp:249
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaaddingnoticewindow.cpp:282
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaaddingwindow.cpp:151
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaaddingwindow.cpp:161
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaaddqunuibase.cpp:191
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaaddqunwindow.cpp:112
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaadduibase.cpp:170
msgid "Eva Search/Add Friend"
msgstr "Eva 搜尋/加入好友"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evaaddingmanager.cpp:186
msgid "You are adding %1, cannot processing %2 request."
msgstr "您正在加入 %1，無法處理%2請求。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evaaddingmanager.cpp:251
msgid "Incorrect verify code, try again please!"
msgstr "驗證碼不正確，請再試一次！"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evaaddingmanager.cpp:284
msgid "Unkown auth reply type(%1), adding failed."
msgstr "認證回覆類型不明(%1)，加入失敗。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evaaddingmanager.cpp:318
msgid "Incorrect answer, try again please!"
msgstr "答案不正確，請再試一次！"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evaaddingmanager.cpp:572
msgid "Adding %1(%2) failed."
msgstr "加入 %1(%2) 失敗。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evaaddingmanager.cpp:661
msgid "Qun operation failed."
msgstr "群操作失敗。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evachatwindowmanager.cpp:198
msgid "Send Message"
msgstr "傳送訊息"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evachatwindowmanager.cpp:198
msgid "Send message to \"%1\" failed."
msgstr "傳送訊息給「%1」 失敗。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evachatwindowmanager.cpp:312
msgid "Send Message Failed"
msgstr "傳送訊息失敗"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evachatwindowmanager.cpp:326
msgid "%1 has joined this Qun approved by %2."
msgstr "%1 已經被 %2 批准加入該群。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evachatwindowmanager.cpp:330
msgid "%1 has joined this Qun added by %2."
msgstr "%1 已經被 %2 加進該群。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evachatwindowmanager.cpp:334
msgid "%1 has quit this Qun."
msgstr "%1 已經退出該群。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evachatwindowmanager.cpp:338
msgid "%1 has done some unknown action on %2."
msgstr "在 %2 上 %1 執行了未知動作。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evacontactmanager.cpp:191
msgid "%1"
msgstr "%1"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evamain.cpp:186
msgid "username must be in numeric format.\n"
msgstr "使用者名必須是數字格式。\n"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evamain.cpp:192
msgid "password missing, type \"eva --help\" to see details.\n"
msgstr "遺漏密碼， 輸入 「eva --help」 來觀看詳細資料。\n"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evamain.cpp:220
msgid "mode can only be one of UDP, TCP or HTTP_PROXY.\n"
msgstr "模式只能是 UDP， TCP 或 HTTP_PROXY 之一。\n"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evamain.cpp:229
msgid "http proxy server IP address missing.\n"
msgstr "遺漏 http 代理伺服器 IP 位址。\n"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evamain.cpp:235
msgid "http proxy server port number missing.\n"
msgstr "遺漏 http 代理伺服器連線埠號。\n"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evamain.cpp:241
msgid "http proxy server IP address is in wrong format.\n"
msgstr "http 代理伺服器 IP 位址格式錯誤。\n"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evamain.cpp:248
msgid "http proxy server port number is in wrong format.\n"
msgstr "http 代理伺服器連線埠號格式錯誤。\n"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evamain.cpp:272
msgid "Sorry, image resource cannot be loaded properly, check image directory please."
msgstr "很抱歉，無法正確載入影像資源，請檢查圖片目錄。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evamain.cpp:273
msgid "Eva Initializing"
msgstr "Eva 初始化中"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evamain.cpp:382
msgid "Online"
msgstr "在線"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evamain.cpp:383
msgid "Offline"
msgstr "離線"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evamain.cpp:384
#: f:\eva/evaq/eva/src/evamain.cpp:425
msgid "Leave"
msgstr "離開"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evamain.cpp:385
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/loginuibase.cpp:201
msgid "Invisible"
msgstr "隱身"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evamain.cpp:390
msgid "Upload Group"
msgstr "上傳好友群組"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evamain.cpp:391
msgid "Download Group"
msgstr "下載好友群組"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evamain.cpp:393
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evacontactlistview.cpp:456
msgid "Group"
msgstr "好友群組"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evamain.cpp:394
msgid "Update Buddies"
msgstr "更新好友清單"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evamain.cpp:396
msgid "System Options"
msgstr "系統選項"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evamain.cpp:397
#: f:\eva/evaq/eva/src/evascriptmanager.cpp:97
msgid "Script Manager"
msgstr "指令稿管理員"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evamain.cpp:398
msgid "Change User"
msgstr "變更使用者"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evamain.cpp:405
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evamain.cpp:419
msgid "No Auto-Reply"
msgstr "沒有自動回覆"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evamain.cpp:569
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evamainwindow.cpp:471
msgid "Qun List"
msgstr "群清單"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evamain.cpp:570
msgid "Anonymous"
msgstr "陌生人"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evamain.cpp:571
msgid "Black List"
msgstr "黑名單"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evamain.cpp:589
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evamainwindow.cpp:430
msgid "Buddy List"
msgstr "好友清單"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evamain.cpp:1009
msgid "Network error occurred, check your network then try Eva later please."
msgstr "網路連線發生錯誤， 請檢查你的網路連線，稍後再嘗試登入Eva。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evamain.cpp:1010
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/loginuibase.cpp:196
msgid "Network"
msgstr "網路設定"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evamain.cpp:1035
msgid "Cannot login, try later please."
msgstr "無法登入， 請稍後再試。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evamain.cpp:1035
#: f:\eva/evaq/eva/src/evamain.cpp:1072
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaloginwindow.cpp:140
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaloginwindow.cpp:148
msgid "Eva Login"
msgstr "登入"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evamain.cpp:1049
msgid "Lost connection with server, try later please."
msgstr "已經與伺服器失去連線，請稍後再試。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evamain.cpp:1049
msgid "Eva Connection"
msgstr "Eva 網路連線"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evamain.cpp:1098
msgid "I am online."
msgstr "上線了。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evamain.cpp:1112
msgid "I am busy ..."
msgstr "忙碌中……"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evamain.cpp:1241
msgid "Uploading grouped friends successfully."
msgstr "上傳好友群組成功。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evamain.cpp:1241
#: f:\eva/evaq/eva/src/evamain.cpp:1243
msgid "Eva Upload Groups"
msgstr "Eva 上傳群組"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evamain.cpp:1243
msgid "Uploading grouped friends failed."
msgstr "上傳好友群組失敗。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evamain.cpp:1602
msgid "Delete buddy \"%1\" failed."
msgstr "刪除好友「%1」失敗。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evamain.cpp:1602
msgid "Eva Delete Buddy"
msgstr "Eva 刪除好友"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evamain.cpp:1664
msgid "put \"%1\" into Blacklist, are you sure?"
msgstr "將「%1」放入黑名單嗎？"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evamain.cpp:1665
#: f:\eva/evaq/eva/src/evamain.cpp:1680
msgid "Eva Blacklist"
msgstr "Eva 黑名單"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evamain.cpp:1679
msgid "Blacklist operation on \"%1\" failed."
msgstr "無法將「%1」放入黑名單， 請稍後再試。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evamain.cpp:1687
msgid "add \"%1\" into your Buddy list?"
msgstr "將「%1」加入好友清單嗎？"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evamain.cpp:1687
msgid "Eva Add Buddy"
msgstr "Eva 加入好友"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evamain.cpp:1835
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifywindow.cpp:272
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifywindow.cpp:290
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifywindow.cpp:308
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifywindow.cpp:325
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifywindow.cpp:346
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifywindow.cpp:364
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunchatuibase.cpp:277
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunchatwindow.cpp:318
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyshistoryviewer.cpp:96
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailsui.cpp:341
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailswindow.cpp:106
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailswindow.cpp:282
msgid "Qun"
msgstr "群"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evamain.cpp:1956
msgid "You have exited the Qun \"%1\" successfully."
msgstr "你已成功退出群「%1」。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evamain.cpp:1958
msgid ""
"Exit Qun \"%1\" failed\n"
"%2"
msgstr ""
"退出群「%1」失敗\n"
"%2"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evamain.cpp:1960
#: f:\eva/evaq/eva/src/evamain.cpp:1978
#: f:\eva/evaq/eva/src/evamain.cpp:1984
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaquncreatewindow.cpp:74
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaquncreatewindow.cpp:81
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaquncreatewindow.cpp:296
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaquncreatewindow.cpp:302
msgid "Qun Operation"
msgstr "群操作"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evamain.cpp:1974
msgid "You are the creator of Qun \"%1\", if you exit this Qun this Qun will be deleted, are you sure?"
msgstr "你是群「%1」的建立者， 如果你退出，這個群將會被刪除，你確定嗎？"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evamain.cpp:1976
msgid "Are you sure you want to exit Qun \"%1\"?"
msgstr "確定要退出群「%1」嗎？"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evamain.cpp:2006
msgid "signature"
msgstr "個性簽名"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evamain.cpp:2034
msgid "Eva Global Key"
msgstr "Eva 全域熱鍵"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evamain.cpp:2035
msgid "This action allows you to read your new Eva message globally."
msgstr "這個動作允許你全域閱讀 Eva 訊息。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evascriptmanager.cpp:336
msgid "Script Packages (*.evascript.tar, *.evascript.tar.bz2, *.evascript.tar.gz)"
msgstr "指令稿套件 (*.evascript.tar, *.evascript.tar.bz2, *.evascript.tar.gz)"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evascriptmanager.cpp:338
msgid "Select Script Package"
msgstr "選擇指令稿套件"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evascriptmanager.cpp:344
msgid "Could not read this package."
msgstr "無法讀取此套件。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evascriptmanager.cpp:355
msgid "A script with the name '%1' is already installed. Please uninstall it first."
msgstr "名為 '%1' 的指令稿已經安裝。請先解除安裝。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evascriptmanager.cpp:365
msgid "Script successfully installed."
msgstr "指令稿已成功安裝。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evascriptmanager.cpp:369
msgid "<p>Script installation failed.</p><p>The package did not contain an executable file. Please inform the package maintainer about this error.</p>"
msgstr "<p>指令稿安裝失敗。</p><p>套件並不含執行檔。請知會套件維護者關於此錯誤。</p>"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evascriptmanager.cpp:409
msgid "Are you sure you want to uninstall the script '%1'?"
msgstr "您真的要解除安裝指令稿 '%1'？"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evascriptmanager.cpp:409
msgid "Uninstall Script"
msgstr "解除安裝指令稿"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evascriptmanager.cpp:409
msgid "Uninstall"
msgstr "解除安裝"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evascriptmanager.cpp:420
msgid "<p>Could not uninstall this script.</p><p>The ScriptManager can only uninstall scripts which have been installed as packages.</p>"
msgstr "<p>無法解除安裝此指令稿。</p><p>指令稿管理員只能解除安裝以套件形式安裝的指令稿。</p>"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evascriptmanager.cpp:487
msgid "<p>Could not start the script <i>%1</i>.</p><p>Please make sure that the file has execute (+x) permissions.</p>"
msgstr "<p>無法啟動指令稿 <i>%1</i>。</p><p>請確保檔案有可執行 (+x) 權限。</p>"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evascriptmanager.cpp:554
msgid "There is no information available for this script."
msgstr "此指令稿沒有可使用的資訊。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evascriptmanager.cpp:562
msgid "About %1"
msgstr "關於 %1"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evascriptmanager.cpp:566
msgid "%1 Eva Script"
msgstr "%1 Eva 指令稿"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evascriptmanager.cpp:568
msgid "About"
msgstr "關於"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evascriptmanager.cpp:570
msgid "License"
msgstr "授權合約"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evascriptmanager.cpp:598
msgid "Debugging"
msgstr "除錯"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evascriptmanager.cpp:599
msgid "Show Output &Log"
msgstr "顯示輸出記錄(&L)"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evascriptmanager.cpp:601
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/customfacemanagerui.cpp:526
msgid "&Edit"
msgstr "編輯(&E)"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evascriptmanager.cpp:618
msgid "Output Log for %1"
msgstr "%1 的輸出記錄"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evascriptmanager.cpp:665
msgid "The script '%1' exited with error code: %2"
msgstr "'%1' 以錯誤碼退出：%2"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evasysmsgmanager.cpp:145
msgid "Verifying system message for buddy %1 failed."
msgstr "為好友 %1 驗證系統訊息失敗。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/evasystemtray.cpp:99
msgid "IM Client"
msgstr "聊天客戶端"

#: f:\eva/evaq/eva/src/main.cpp:29
msgid "An IM Client Under KDE Using QQ IM Protocol."
msgstr "KDE 上使用 QQ 協定的即時通訊客戶端。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/main.cpp:35
msgid "Using the last saved settings to login."
msgstr "使用上次儲存的設定登入。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/main.cpp:37
msgid "QQ number to login."
msgstr "登入的 QQ 號碼。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/main.cpp:39
msgid "Password for your QQ number."
msgstr "您 QQ 號的密碼。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/main.cpp:41
msgid "Connection mode ( one of UDP, TCP or HTTP_PROXY), defaulting to UDP"
msgstr "連線模式 （UDP， TCP 或 HTTP_PROXY 之一），預設為 UDP"

#: f:\eva/evaq/eva/src/main.cpp:42
msgid "Proxy server IP address."
msgstr "代理伺服器 IP 位址。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/main.cpp:43
msgid "Proxy server port number"
msgstr "代理伺服器連線埠號"

#: f:\eva/evaq/eva/src/main.cpp:44
msgid "Proxy user name if required."
msgstr "代理伺服器使用者名稱（如果需要的話）。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/main.cpp:45
msgid "Proxy password if required."
msgstr "代理伺服器密碼 （如果需要的話）。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/main.cpp:46
msgid "Select login mode to invisible."
msgstr "選擇登入模式為隱身。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/main.cpp:47
msgid "Save password and proxy settings."
msgstr "儲存密碼和代理伺服器設定。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/main.cpp:53
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evamainuibase.cpp:90
msgid "Eva"
msgstr "Eva"

#: f:\eva/evaq/eva/src/main.cpp:54
msgid "(c) 2004-2007, yunfan"
msgstr "(c) 2004-2007，云帆"

#: f:\eva/evaq/eva/src/main.cpp:55
msgid "yunfan"
msgstr "云帆"

#: f:\eva/evaq/eva/src/main.cpp:55
msgid "original developer, maintainer"
msgstr "最初作者，維護者"

#: f:\eva/evaq/eva/src/main.cpp:57
msgid "casper"
msgstr "casper"

#: f:\eva/evaq/eva/src/main.cpp:57
msgid "developer, memo, system setting ui and IP address converting"
msgstr "開發者、備註、系統設定介面以及 IP 位址轉換"

#: f:\eva/evaq/eva/src/main.cpp:60
msgid "byakko"
msgstr "byakko"

#: f:\eva/evaq/eva/src/main.cpp:60
msgid "UI patch provider"
msgstr "UI 修正提供者"

#: f:\eva/evaq/eva/src/main.cpp:61
msgid "caihua"
msgstr "caihua"

#: f:\eva/evaq/eva/src/main.cpp:61
msgid "icon designer"
msgstr "圖示設計者"

#: f:\eva/evaq/eva/src/main.cpp:62
msgid "fundawang"
msgstr "fundawang"

#: f:\eva/evaq/eva/src/main.cpp:62
msgid "patch for xdg-user-dir supported"
msgstr "對支援 xdg-user-dir 的修正"

#: f:\eva/evaq/eva/src/main.cpp:63
msgid "Levin Du"
msgstr "Levin Du"

#: f:\eva/evaq/eva/src/main.cpp:64
msgid ""
"patch for system setting \n"
"fixed combo box index massing up after \n"
"clicking \"Default\" several times."
msgstr "系統選項修正－解決多次點選「預設值」按鈕導致下拉選單索引混亂問題。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/main.cpp:66
msgid "Minmin"
msgstr "民民"

#: f:\eva/evaq/eva/src/main.cpp:66
msgid "encapsulating encryption class in C++"
msgstr "封裝 C++ 的加密類別。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/main.cpp:67
msgid "nwillis"
msgstr "nwillis"

#: f:\eva/evaq/eva/src/main.cpp:67
msgid "idle detecting(auto-away) feature"
msgstr "閒置檢測（自動離開）功能"

#: f:\eva/evaq/eva/src/main.cpp:68
msgid "Phytonix"
msgstr "Phytonix"

#: f:\eva/evaq/eva/src/main.cpp:68
msgid "some original faces & Eva Logo designer."
msgstr "部分原始頭像和 Eva 標誌設計者。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/main.cpp:69
msgid "Shixin Zeng"
msgstr "Shixin Zeng"

#: f:\eva/evaq/eva/src/main.cpp:69
msgid "libeva patch for Windows supporting."
msgstr "libeva 的 Windows 支持修正。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/main.cpp:70
msgid "starkwong"
msgstr "starkwong"

#: f:\eva/evaq/eva/src/main.cpp:70
msgid "libeva patch for Visual Studio .Net 2002/2003 compiling supporting. 2007II new smiley code"
msgstr "libeva 在 Visual Studio .Net 2002/2003 的編譯修正。2007II 新表情圖示碼"

#: f:\eva/evaq/eva/src/main.cpp:71
msgid "zsyddl"
msgstr "zsyddl"

#: f:\eva/evaq/eva/src/main.cpp:71
msgid "earlier user details window designer"
msgstr "較早時期的使用者詳細資料視窗設計者"

#: f:\eva/evaq/eva/src/main.cpp:72
msgid "swear"
msgstr "swear"

#: f:\eva/evaq/eva/src/main.cpp:72
msgid "forum maintainer"
msgstr "討論區維護者"

#: f:\eva/evaq/eva/src/api/customface.cpp:134
#: f:\eva/evaq/eva/src/api/customface.cpp:595
#: f:\eva/evaq/eva/src/api/customface.cpp:628
#: f:\eva/evaq/eva/src/api/customface.cpp:643
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1199
msgid "Default"
msgstr "預設值"

#: f:\eva/evaq/eva/src/api/evausersetting.cpp:871
#: f:\eva/evaq/eva/src/api/evausersetting.cpp:1115
msgid "sorry, I am working."
msgstr "很抱歉，我正在工作。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/api/evausersetting.cpp:872
#: f:\eva/evaq/eva/src/api/evausersetting.cpp:1116
msgid "having dinner now./fa"
msgstr "吃飯去了。/fa"

#: f:\eva/evaq/eva/src/api/evausersetting.cpp:873
#: f:\eva/evaq/eva/src/api/evausersetting.cpp:1117
msgid "I am not available now, sorry"
msgstr "有事不在，不好意思"

#: f:\eva/evaq/eva/src/api/evausersetting.cpp:882
#: f:\eva/evaq/eva/src/api/evausersetting.cpp:1121
msgid "oh."
msgstr "哦。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/api/evausersetting.cpp:883
#: f:\eva/evaq/eva/src/api/evausersetting.cpp:1122
msgid "ok, ok, I got u."
msgstr "好了，好了，知道了"

#: f:\eva/evaq/eva/src/api/evausersetting.cpp:884
#: f:\eva/evaq/eva/src/api/evausersetting.cpp:1123
msgid "/jy ,really?"
msgstr "/jy , 真的嗎？"

#: f:\eva/evaq/eva/src/api/regiongrabber.cpp:47
msgid "Press mouse left button<br>to grab screenshot."
msgstr "按下滑鼠左鍵取得<br>螢幕截圖。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/api/regiongrabber.cpp:47
msgid "Size(W x H):"
msgstr "尺寸(寬x高)："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/createsmileyui.cpp:132
msgid "Add custom smiley"
msgstr "加入自訂表情"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/createsmileyui.cpp:133
msgid ""
"<b>Please follow the steps below to create your smiley.</b><br>\n"
"<b>You could select one or more files at a time.</b>"
msgstr ""
"<b>請遵照以下步驟建立您的表情圖示。</b><br>\n"
"<b>您可以一次選擇一個或多個檔案。</b>"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/createsmileyui.cpp:135
msgid ""
"1. Select files from your computer.<br>\n"
"&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<font color=\"#0066cc\">( 150 pixels x 150 pixels or smaller size for better quality. )</font>"
msgstr ""
"1. 從您的電腦中選擇檔案。<br>\n"
"&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<font color=\"#0066cc\">( 150 像素 X 150 像素或更小的畫質會比較好。)</font>"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/createsmileyui.cpp:138
msgid "Select Images ..."
msgstr "選擇影像..."

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/createsmileyui.cpp:139
msgid ""
"2. Input the shortcut key for the smiley. Max length is 6 chars.<br>\n"
"&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<font color=\"#0066cc\">For example: >3Q. You could leave it empty.</font>"
msgstr ""
"2. 輸入表情圖示的快捷鍵，最長六個字元。<br>\n"
"&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<font color=\"#0066cc\">例如：>3Q。您也可以將此項留空。</font>"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/createsmileyui.cpp:141
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaadduibase.cpp:174
msgid "Select Group:"
msgstr "選擇群組："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/createsmileyui.cpp:142
msgid "3. Give your smiley a name."
msgstr "3. 為你的表情圖示命名。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/createsmileyui.cpp:143
msgid "<font color=\"#0099cc\">Note: When creating more than one smileys, the file names would be used as smiley names and shortcuts.</font>"
msgstr "<font color=\"#0099cc\">注意：當建立超過一個表情時，將使用檔案名稱作為表情圖示名稱和快捷鍵。</font>"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/createsmileyui.cpp:144
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/createsmileywindow.cpp:235
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/customfacemanagerui.cpp:535
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaaddingnoticeuibase.cpp:170
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaadduibase.cpp:182
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evafontselecter.cpp:102
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaloginveriuibase.cpp:130
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunsysmsguibase.cpp:157
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/quncategoryui.cpp:97
msgid "&OK"
msgstr "確定(&O)"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/createsmileyui.cpp:146
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/createsmileywindow.cpp:237
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/customfacemanagerui.cpp:537
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaaddingnoticeuibase.cpp:172
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaaddqunuibase.cpp:208
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaadduibase.cpp:184
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaloginveriuibase.cpp:132
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/quncategoryui.cpp:95
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/quncreateui.cpp:238
msgid "&Cancel"
msgstr "取消(&C)"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/createsmileywindow.cpp:97
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatwindow.cpp:863
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunchatwindow.cpp:623
msgid " all images (*.png *.bmp *.jpg *.jpeg *.gif)"
msgstr "所有影像 (*.png *.bmp *.jpg *.jpeg *.gif)"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/createsmileywindow.cpp:98
msgid "select image file(s)"
msgstr "選擇影像檔案"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/createsmileywindow.cpp:112
msgid "Multi-Files Selected."
msgstr "己選擇多個檔案。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/createsmileywindow.cpp:234
msgid "Remove Smiley Group"
msgstr "刪除表情圖示群組"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/createsmileywindow.cpp:239
msgid "Remove all smileys in this group"
msgstr "刪除此群組裡的所有表情圖示"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/createsmileywindow.cpp:240
msgid "Before removing this group,"
msgstr "在刪除此群組前，"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/createsmileywindow.cpp:241
msgid "move all its smileys to:"
msgstr "移動它的所有表情圖示到："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/createsmileywindow.cpp:358
msgid "Smiley Groups"
msgstr "表情圖示群組"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/createsmileywindow.cpp:381
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/createsmileywindow.cpp:415
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/customfacemanagerui.cpp:422
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/customfacemanagerui.cpp:519
msgid "No."
msgstr "號碼"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/createsmileywindow.cpp:382
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/createsmileywindow.cpp:416
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/customfacemanagerui.cpp:424
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/customfacemanagerui.cpp:520
msgid "Smiley"
msgstr "表情圖示"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/createsmileywindow.cpp:383
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/createsmileywindow.cpp:417
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/customfacemanagerui.cpp:426
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/customfacemanagerui.cpp:521
msgid "Shortcut"
msgstr "快捷鍵"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/createsmileywindow.cpp:462
msgid "Group%1"
msgstr "群組%1"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/createsmileywindow.cpp:470
msgid "Cannot create the directory \"%1\". "
msgstr "無法建立目錄 \"%1\". "

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/createsmileywindow.cpp:470
msgid "Add Group"
msgstr "增加群組"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/createsmileywindow.cpp:474
msgid "A directory named \"%1\" already exists. "
msgstr "名為 \"%1\" 的目錄已經存在。 "

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/createsmileywindow.cpp:474
msgid "Directory Exists!"
msgstr "目錄存在！"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/createsmileywindow.cpp:576
msgid "Remove directory \"%1\" failed. "
msgstr "刪除目錄 \"%1\" 失敗。 "

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/createsmileywindow.cpp:577
msgid "Remove Directory!"
msgstr "刪除目錄！"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/createsmileywindow.cpp:592
msgid "Cannot rename the group name \"%1\" to \"%2\". "
msgstr "無法重新命名群組 \"%1\" 為 \"%2\"。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/createsmileywindow.cpp:594
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/createsmileywindow.cpp:601
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/createsmileywindow.cpp:610
msgid "Rename Group"
msgstr "刪除群組"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/createsmileywindow.cpp:600
msgid "Can not change the directory name: %1. "
msgstr "無法變更目錄名稱： %1。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/createsmileywindow.cpp:609
msgid "Cannot create the directory: \"%1\". "
msgstr "無法建立目錄： \"%1\"。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/customfacemanagerui.cpp:505
msgid "Smiley Manager"
msgstr "表情圖示管理員"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/customfacemanagerui.cpp:506
msgid "&Import"
msgstr "匯入(&I)"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/customfacemanagerui.cpp:508
msgid "&Export"
msgstr "匯出(&E)"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/customfacemanagerui.cpp:512
msgid "Add &Group"
msgstr "增加群組(&G)"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/customfacemanagerui.cpp:515
msgid "Ed&it Group"
msgstr "編輯群組(&i)"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/customfacemanagerui.cpp:518
msgid "Re&move Group"
msgstr "刪除群組(&m)"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/customfacemanagerui.cpp:522
msgid "&Add"
msgstr "加入(&A)"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/customfacemanagerui.cpp:524
msgid "&Remove"
msgstr "移除(&R)"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/customfacemanagerui.cpp:528
msgid "&Up"
msgstr "往上移(&U)"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/customfacemanagerui.cpp:530
msgid "&Down"
msgstr "往下移(&D)"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/customfacemanagerui.cpp:532
msgid "&Move to"
msgstr "移動到(&M)"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/customfaceselector.cpp:341
msgid "System"
msgstr "系統"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/customfaceuibase.cpp:89
msgid "CustomFaceUIBase"
msgstr "自訂肖像介面基本"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/customfaceuibase.cpp:90
msgid "Add smiley"
msgstr "加入表情圖示"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/customfaceuibase.cpp:91
msgid "add Custom Smiley"
msgstr "加入自訂表情圖示"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/customfaceuibase.cpp:92
msgid "&Use Shortcut"
msgstr "使用快捷鍵(&U)"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/customfaceuibase.cpp:93
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailsui.cpp:368
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailsui.cpp:390
msgid "Alt+U"
msgstr "Alt+U"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/customfaceuibase.cpp:94
msgid "0/0"
msgstr "0/0"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/customfaceuibase.cpp:95
msgid "<<"
msgstr "<<"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/customfaceuibase.cpp:96
msgid "previous page"
msgstr "上一頁"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/customfaceuibase.cpp:97
msgid ">>"
msgstr ">>"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/customfaceuibase.cpp:98
msgid "next page"
msgstr "下一頁"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaaddingnoticeuibase.cpp:160
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaquncreatewindow.cpp:187
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailsui.cpp:386
msgid "-"
msgstr "-"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaaddingnoticeuibase.cpp:162
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatuibase.cpp:293
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatuibase.cpp:296
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatuibase.cpp:299
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatuibase.cpp:302
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatuibase.cpp:318
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatuibase.cpp:320
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatuibase.cpp:327
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatuibase.cpp:344
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatuibase.cpp:347
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunchatuibase.cpp:278
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunchatuibase.cpp:279
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunchatuibase.cpp:281
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunchatuibase.cpp:283
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunchatuibase.cpp:286
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunchatuibase.cpp:289
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunchatuibase.cpp:292
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunchatuibase.cpp:295
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunchatuibase.cpp:298
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evatipwindow.cpp:52
msgid "..."
msgstr "..."

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaaddingnoticeuibase.cpp:165
msgid "Accept and Add"
msgstr "接受並加入"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaaddingnoticeuibase.cpp:166
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatview.cpp:501
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunsysmsguibase.cpp:154
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaaddingnoticeuibase.cpp:167
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatview.cpp:503
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunsysmsguibase.cpp:155
msgid "Reject"
msgstr "拒絕"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaaddingnoticeuibase.cpp:168
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunsysmsguibase.cpp:156
msgid "Reject always"
msgstr "永遠拒絕"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaaddingnoticeuibase.cpp:169
msgid "Authentication settings"
msgstr "驗證設定"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaaddingnoticewindow.cpp:144
msgid "%1 has approved your request"
msgstr "%1 已核准您的請求"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaaddingnoticewindow.cpp:148
msgid "%1 has rejected your request"
msgstr "%1 已拒絕您的請求"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaaddingnoticewindow.cpp:152
msgid "%1 wants to add you onto her/his contact list"
msgstr "%1 想將您加到他/她的連絡人清單"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaaddingnoticewindow.cpp:163
msgid "%1 has approved your request and added you onto her/his contact list"
msgstr "%1 已核准您的請求並已將您加到他/她的連絡人清單中。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaaddingnoticewindow.cpp:168
msgid "%1 has added you onto her/his contact list"
msgstr "%1 已將您加到他/她的連絡人清單中"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaaddingnoticewindow.cpp:170
msgid "&Add to my list"
msgstr "加到我的清單(&A)"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaaddingnoticewindow.cpp:187
msgid "Additional message(%1):"
msgstr "附加訊息(%1)："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaaddingnoticewindow.cpp:249
msgid "Select one of the three actions to perform please."
msgstr "請選擇三個動作中的其中一個。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaaddingnoticewindow.cpp:270
msgid "accept and add"
msgstr "接受並加入"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaaddingnoticewindow.cpp:273
#, fuzzy
msgid "accept"
msgstr "接受"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaaddingnoticewindow.cpp:276
msgid "reject"
msgstr "拒絕"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaaddingnoticewindow.cpp:279
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:690
msgid "unknown"
msgstr "不明"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaaddingnoticewindow.cpp:282
msgid "Operation %1 failed."
msgstr "操作 %1 失敗。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaaddingwindow.cpp:61
msgid "Select a group for %1"
msgstr "為 %1 選擇群組"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaaddingwindow.cpp:63
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaaddqunwindow.cpp:84
msgid "Retrieving information from server..."
msgstr "正在從伺服器取得資訊..."

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaaddingwindow.cpp:65
msgid "You are about to add "
msgstr "您正準備加入"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaaddingwindow.cpp:102
msgid " refuses to be added."
msgstr "已拒絕您加入。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaaddingwindow.cpp:150
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaaddqunwindow.cpp:111
msgid "Enter the right verification code please."
msgstr "請輸入正確的認證碼。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaaddingwindow.cpp:160
msgid "Enter the answer please."
msgstr "請輸入答案。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaaddqunuibase.cpp:193
msgid "Qun ID:"
msgstr "群號碼："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaaddqunuibase.cpp:194
msgid "Creator:"
msgstr "建立者："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaaddqunuibase.cpp:197
msgid "Qun Name:"
msgstr "群名稱："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaaddqunuibase.cpp:199
msgid "Creator Details"
msgstr "建立者詳細資料"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaaddqunuibase.cpp:201
msgid "Auth Code:"
msgstr "認證碼："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaaddqunuibase.cpp:202
msgid "Please enter the code"
msgstr "請輸入認證碼請輸入認證碼"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaaddqunuibase.cpp:204
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaadduibase.cpp:179
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaaddqunuibase.cpp:205
msgid "Authentication needed, please leave a message"
msgstr "需要認證，請留下訊息"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaaddqunuibase.cpp:206
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatuibase.cpp:337
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunchatuibase.cpp:307
msgid "&Send"
msgstr "傳送(&S)"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaaddqunwindow.cpp:125
msgid "Join request rejected by server"
msgstr "參與請求已被伺服器拒絕"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaaddqunwindow.cpp:127
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaaddqunwindow.cpp:159
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifyuibase.cpp:186
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaquncreatewindow.cpp:76
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunsysmsguibase.cpp:159
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:755
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasysbroadcastuibase.cpp:120
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailsui.cpp:391
msgid "&Close"
msgstr "關閉(&C)"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaaddqunwindow.cpp:135
msgid "Authentication needed, please leave your message below."
msgstr "需要認證，請在下面留下您的訊息"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaaddqunwindow.cpp:157
msgid "You have joined Qun %1(%2)"
msgstr "你已經加入群 %1(%2)"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaadduibase.cpp:175
msgid "Verify Code:"
msgstr "驗證碼："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaadduibase.cpp:176
msgid "Personal Question:"
msgstr "個人提問："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaadduibase.cpp:177
msgid "Your Answer:"
msgstr "您的答案："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaadduibase.cpp:181
msgid "allow reverse adding"
msgstr "允許反向加入"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatuibase.cpp:292
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evacontactlistview.cpp:799
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evacontactlistview.cpp:1098
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evacontactlistview.cpp:1585
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evacontactlistview.cpp:1601
msgid "Chat"
msgstr "聊天"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatuibase.cpp:294
msgid "click for details"
msgstr "點選瀏覽使用者詳細資料"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatuibase.cpp:295
msgid "IP:"
msgstr "IP:"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatuibase.cpp:298
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunchatuibase.cpp:280
msgid "add a smiley icon"
msgstr "加入表情圖示"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatuibase.cpp:301
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunchatuibase.cpp:282
msgid "choose font size and color"
msgstr "選擇字型大小和色彩"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatuibase.cpp:304
msgid "send file to friend"
msgstr "傳送檔案給好友"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatuibase.cpp:306
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evadetailswindow.cpp:259
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1076
msgid "B"
msgstr "B"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatuibase.cpp:308
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunchatuibase.cpp:285
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:317
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:322
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:327
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:332
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:337
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:342
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:347
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:352
msgid "bold"
msgstr "粗體"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatuibase.cpp:309
msgid "U"
msgstr "U"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatuibase.cpp:312
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunchatuibase.cpp:288
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:318
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:323
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:328
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:333
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:338
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:343
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:348
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:353
msgid "underline"
msgstr "下劃線"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatuibase.cpp:313
msgid "I"
msgstr "I"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatuibase.cpp:315
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunchatuibase.cpp:291
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:319
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:324
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:329
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:334
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:339
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:344
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:349
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:354
msgid "italic"
msgstr "斜體"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatuibase.cpp:319
msgid "send image files"
msgstr "傳送影像檔案"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatuibase.cpp:322
msgid "add a screen shot"
msgstr "加入螢幕截圖"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatuibase.cpp:324
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunchatuibase.cpp:300
msgid "select an quick-reply message"
msgstr "選擇快速回覆訊息"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatuibase.cpp:329
msgid "hide/display QQ show panel"
msgstr "隱藏/顯示 QQ 秀面板。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatuibase.cpp:331
msgid "&History"
msgstr "歷史(&H)"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatuibase.cpp:333
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunchatuibase.cpp:303
msgid "view IM history(Alt+H)"
msgstr "檢視聊天記錄(Alt+H)"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatuibase.cpp:334
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunchatuibase.cpp:304
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evauseruibase.cpp:278
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatuibase.cpp:336
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunchatuibase.cpp:306
msgid "close this window(Alt+X)"
msgstr "關閉這個視窗(Alt+X)"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatuibase.cpp:339
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunchatuibase.cpp:309
msgid "send message"
msgstr "傳送訊息"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatuibase.cpp:342
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunchatuibase.cpp:311
msgid "change send key"
msgstr "變更傳送鍵"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatuibase.cpp:343
msgid "Buddy"
msgstr "我的好友"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatuibase.cpp:345
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatuibase.cpp:349
msgid "Click to update"
msgstr "點一下更新"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatuibase.cpp:346
msgid "Me"
msgstr "我的形象"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatview.cpp:81
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evascriptwidget.cpp:187
msgid "&Copy Text"
msgstr "複製文字(&C)"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatview.cpp:140
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatwindow.cpp:313
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunchatwindow.cpp:183
msgid "(Auto-Reply)"
msgstr "(自動回覆)"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatview.cpp:294
msgid "Search '%1' at %2"
msgstr "在 %2 搜尋 %1"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatview.cpp:305
msgid "Search '%1' At"
msgstr "搜尋 '%1 於"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatview.cpp:334
msgid "Open '%1'"
msgstr "開啟 '%1'"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatview.cpp:341
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evascriptwidget.cpp:296
msgid "Copy Email Address"
msgstr "複製 Email 地址"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatview.cpp:345
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evascriptwidget.cpp:300
msgid "Copy &Link Address"
msgstr "複製連結地址(&L)"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatview.cpp:353
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evascriptwidget.cpp:308
msgid "Copy Image"
msgstr "複製影像"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatview.cpp:357
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evascriptwidget.cpp:312
msgid "Save Image As..."
msgstr "影像另存為..."

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatview.cpp:361
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evascriptwidget.cpp:316
msgid "Save As Custom Smiley"
msgstr "儲存到自訂表情圖示"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatview.cpp:457
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evascriptwidget.cpp:427
msgid "Save Image As"
msgstr "另存影像"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatview.cpp:462
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evascriptwidget.cpp:432
msgid "A file named \"%1\" already exists. Are you sure you want to overwrite it?"
msgstr "名為\"%1\"的檔案已經存在。您確定要覆寫它嗎？"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatview.cpp:462
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evascriptwidget.cpp:432
msgid "Overwrite File?"
msgstr "覆寫檔案？"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatview.cpp:462
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evascriptwidget.cpp:432
msgid "Overwrite"
msgstr "覆寫"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatview.cpp:502
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatwindow.cpp:663
msgid "Save As"
msgstr "另存新檔"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatview.cpp:504
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1202
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/loginuibase.cpp:195
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatview.cpp:512
msgid "Waiting for %1 accepting file \"%2\". Please wait or %3."
msgstr "等待 %1 接受傳送檔案「%2」的請求。 請等待或 %3。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatview.cpp:515
msgid "%1 wants to send you a file \"%2\", you can %3, %4 or %5."
msgstr "%1 請求傳送檔案「%2」給您， 您可以 %3， %4 或 %5。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatview.cpp:545
msgid "resume"
msgstr "續傳"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatview.cpp:547
msgid "start"
msgstr "開始"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatview.cpp:548
msgid "Cached information of \"%1\" has been found, you can %2 the last download or ignore the last cached download information and %3 a new download."
msgstr "已發現檔案「%1」的接收緩存檔案， 您希望%2上一次的下載，或忽略最後緩存的下載資訊並%3新的下載。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatwindow.cpp:153
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunchatwindow.cpp:300
msgid "Press \"Enter\" to Send"
msgstr "按「Enter」鍵傳送"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatwindow.cpp:154
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunchatwindow.cpp:301
msgid "Press \"Ctrl+Enter\" to Send"
msgstr "按「Ctrl+Enter」鍵傳送"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatwindow.cpp:167
msgid "Chatting with %1"
msgstr "與 %1 聊天中"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatwindow.cpp:169
msgid "(offline)"
msgstr "(離線)"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatwindow.cpp:187
msgid "(online)"
msgstr "(在線)"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatwindow.cpp:197
msgid "(leave)"
msgstr "(離開)"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatwindow.cpp:207
msgid "(invisible)"
msgstr "(隱身)"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatwindow.cpp:320
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunchatwindow.cpp:196
msgid "message sent failed"
msgstr "訊息傳送失敗"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatwindow.cpp:320
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatwindow.cpp:478
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatwindow.cpp:482
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunchatwindow.cpp:196
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunchatwindow.cpp:492
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunchatwindow.cpp:496
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunchatwindow.cpp:671
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunchatwindow.cpp:675
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatwindow.cpp:478
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunchatwindow.cpp:492
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunchatwindow.cpp:671
msgid "Cannot send empty message."
msgstr "無法傳送空訊息。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatwindow.cpp:482
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunchatwindow.cpp:496
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunchatwindow.cpp:675
msgid "Message is too long, cannot send."
msgstr "訊息太長，無法傳送。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatwindow.cpp:591
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatwindow.cpp:662
msgid " all files (*)"
msgstr " 所有檔案 (*)"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatwindow.cpp:592
msgid "select a file"
msgstr "選擇檔案"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatwindow.cpp:651
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatwindow.cpp:667
msgid "You have accepted transfering \"%1\", network connecting start, please wait..."
msgstr "您已經接受了傳送「%1」的請求， 開始進行網路連線，請稍候……"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatwindow.cpp:676
msgid "You have cancelled transfering \"%1\"."
msgstr "您已經取消了傳送 「%1」。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatwindow.cpp:695
msgid "accepted"
msgstr "接受"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatwindow.cpp:695
msgid "stoped"
msgstr "停止"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatwindow.cpp:696
msgid "%1 has %2 transfering \"%3\"."
msgstr "%1 已經%2傳輸檔案「%3」。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatwindow.cpp:747
msgid "network lost connection or your friend has stoped transfering \"%1\"."
msgstr "失去網路連線或你的好友已停止傳送「%1」。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatwindow.cpp:778
msgid "sending \"%1\" finished."
msgstr "傳送「%1」完成。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatwindow.cpp:800
msgid "receiving file \"%1\" has been finished and saved in %2"
msgstr "檔案「%1」已經接收完成並儲存於 %2。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatwindow.cpp:844
msgid "File transfer is still in process( %1 file(s) left ). Closing this window will also stop those transfer processes.Do you want to close this window?"
msgstr "依然有檔案在傳輸（尚餘 %1 個檔案），關閉此視窗將停止傳輸這些檔案，你確定要關閉視窗嗎？"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatwindow.cpp:847
msgid "Close Window?"
msgstr "關閉視窗？"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evachatwindow.cpp:864
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunchatwindow.cpp:624
msgid "select an image file"
msgstr "選擇影像檔案"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evacontactlistview.cpp:457
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunchatuibase.cpp:315
msgid "Members"
msgstr "成員"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evacontactlistview.cpp:788
msgid "Rename"
msgstr "重新命名"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evacontactlistview.cpp:789
msgid "New Group"
msgstr "加入分組"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evacontactlistview.cpp:790
msgid "Delele Group"
msgstr "刪除分組"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evacontactlistview.cpp:794
msgid "Show Online"
msgstr "只顯示在線使用者"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evacontactlistview.cpp:796
msgid "Show All"
msgstr "顯示全部使用者"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evacontactlistview.cpp:800
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evacontactlistview.cpp:1586
msgid "Send File"
msgstr "傳送檔案"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evacontactlistview.cpp:802
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evacontactlistview.cpp:1588
msgid "Update Level"
msgstr "更新等級"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evacontactlistview.cpp:803
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evacontactlistview.cpp:1100
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evacontactlistview.cpp:1589
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evacontactlistview.cpp:1603
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunlistview.cpp:40
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:697
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:730
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:749
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailsui.cpp:355
msgid "Details"
msgstr "詳細資料"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evacontactlistview.cpp:804
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evacontactlistview.cpp:1590
msgid "Modify Memo"
msgstr "更改備註"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evacontactlistview.cpp:805
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evacontactlistview.cpp:1101
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evacontactlistview.cpp:1591
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evacontactlistview.cpp:1604
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunchatuibase.cpp:301
msgid "History"
msgstr "歷史"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evacontactlistview.cpp:808
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evacontactlistview.cpp:1594
msgid "Delete Buddy"
msgstr "刪除好友"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evacontactlistview.cpp:823
msgid "new group"
msgstr "加入分組"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evacontactlistview.cpp:845
msgid "Delete group"
msgstr "刪除分組"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evacontactlistview.cpp:846
msgid ""
"Only empty group can be deleted.\n"
"\n"
msgstr ""
"只能刪除空白的分組。\n"
"\n"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evacontactlistview.cpp:902
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evacontactlistview.cpp:1683
msgid ""
"Delete friend \"%1\" from your list, are you sure?\n"
"\n"
msgstr ""
"從您的好友清單中刪除「%1」，確認嗎？\n"
"\n"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evacontactlistview.cpp:905
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evacontactlistview.cpp:1686
msgid "Delete a friend"
msgstr "刪除好友"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evacontactlistview.cpp:905
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evacontactlistview.cpp:1686
msgid "Deleting"
msgstr "正在刪除"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evacontactlistview.cpp:1060
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evacontactlistview.cpp:1544
#, fuzzy
msgid "Qun name"
msgstr "群名稱"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evacontactlistview.cpp:1061
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evacontactlistview.cpp:1545
msgid "Qun Number"
msgstr "群號碼"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evacontactlistview.cpp:1062
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evacontactlistview.cpp:1546
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/quncreateui.cpp:222
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailsui.cpp:350
msgid "Qun Description"
msgstr "群描述"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evacontactlistview.cpp:1103
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evacontactlistview.cpp:1606
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/quncreateui.cpp:216
msgid "Create Qun"
msgstr "建立群"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evacontactlistview.cpp:1104
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evacontactlistview.cpp:1607
msgid "Exit Qun"
msgstr "退出群"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evadetailswindow.cpp:91
msgid "View User Info"
msgstr "檢視使用者資訊"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evadetailswindow.cpp:151
msgid "Store Memo"
msgstr "儲存備註"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evadetailswindow.cpp:151
msgid "Store memo successfully"
msgstr "成功儲存備註"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evadetailswindow.cpp:245
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1047
msgid "Rat"
msgstr "鼠"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evadetailswindow.cpp:246
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1048
msgid "Ox"
msgstr "牛"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evadetailswindow.cpp:247
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1049
msgid "Tiger"
msgstr "虎"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evadetailswindow.cpp:248
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1050
msgid "Rabbit"
msgstr "兔"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evadetailswindow.cpp:249
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1051
msgid "Dragon"
msgstr "龍"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evadetailswindow.cpp:250
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1052
msgid "Snake"
msgstr "蛇"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evadetailswindow.cpp:251
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1053
msgid "Horse"
msgstr "馬"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evadetailswindow.cpp:252
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1054
msgid "Sheep"
msgstr "羊"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evadetailswindow.cpp:253
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1055
msgid "Monkey"
msgstr "猴"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evadetailswindow.cpp:254
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1056
msgid "Rooster"
msgstr "雞"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evadetailswindow.cpp:255
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1057
msgid "Dog"
msgstr "狗"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evadetailswindow.cpp:256
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1058
msgid "Pig"
msgstr "豬"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evadetailswindow.cpp:258
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1075
msgid "A"
msgstr "A"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evadetailswindow.cpp:260
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1077
msgid "O"
msgstr "O"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evadetailswindow.cpp:261
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1078
msgid "AB"
msgstr "AB"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evadetailswindow.cpp:262
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1079
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1177
msgid "Other"
msgstr "其它"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evadetailswindow.cpp:264
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1061
msgid "Aquarius"
msgstr "寶瓶座"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evadetailswindow.cpp:265
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1062
msgid "Pisces"
msgstr "雙魚座"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evadetailswindow.cpp:266
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1063
msgid "Aries"
msgstr "白羊座"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evadetailswindow.cpp:267
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1064
msgid "Taurus"
msgstr "金牛座"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evadetailswindow.cpp:268
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1065
msgid "Gemini"
msgstr "雙子座"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evadetailswindow.cpp:269
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1066
msgid "Cancer"
msgstr "巨蟹座"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evadetailswindow.cpp:270
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1067
msgid "Leo"
msgstr "獅子座"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evadetailswindow.cpp:271
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1068
msgid "Virgo"
msgstr "處女座"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evadetailswindow.cpp:272
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1069
msgid "Libra"
msgstr "天秤座"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evadetailswindow.cpp:273
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1070
msgid "Scoripio"
msgstr "天蠍座"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evadetailswindow.cpp:274
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1071
msgid "Sagittarius"
msgstr "射手座"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evadetailswindow.cpp:275
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1072
msgid "Capricorn"
msgstr "摩羯座"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evadetailswindow.cpp:344
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evadetailswindow.cpp:348
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evauseruibase.cpp:277
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evadetailswindow.cpp:372
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evadetailswindow.cpp:374
msgid "Upload Memo"
msgstr "上傳備註"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evadetailswindow.cpp:372
msgid "upload memo successfully"
msgstr "成功上傳備註"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evadetailswindow.cpp:374
msgid "failed to upload memo."
msgstr "上傳備註失敗。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evadetailswindow.cpp:380
msgid "Downlad Memo"
msgstr "下載備註"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evadetailswindow.cpp:380
msgid "no memo found on the server"
msgstr "伺服器沒有備註訊息"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evadisplaywidget.cpp:101
msgid "Start logging in ..."
msgstr "開始登入..."

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evafilestatusuibase.cpp:129
msgid "Size: "
msgstr "大小:"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evafilestatusuibase.cpp:134
msgid "Speed: "
msgstr "速度:"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evafilestatusuibase.cpp:155
msgid "FileStatus"
msgstr "檔案狀態"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evafilestatusuibase.cpp:156
msgid "Icon"
msgstr "圖示"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evafilestatusuibase.cpp:157
msgid "FileName"
msgstr "檔案名稱"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evafilestatusuibase.cpp:158
msgid "x"
msgstr "x"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evafilestatusuibase.cpp:159
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evafontselecter.cpp:100
msgid "Size:"
msgstr "大小："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evafilestatusuibase.cpp:160
msgid "Speed:"
msgstr "速度:"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evafontselecter.cpp:97
msgid "Font Selecter"
msgstr "字型選擇"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evafontselecter.cpp:98
msgid "Color:"
msgstr "顏色："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evafontselecter.cpp:99
msgid "select font color"
msgstr "選擇字型色彩"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evafontselecter.cpp:101
msgid "select font size"
msgstr "選擇字型大小"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evahistoryuibase.cpp:110
msgid "View IM Histroy"
msgstr "檢視聊天記錄"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evahistoryuibase.cpp:111
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifywindow.cpp:104
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifywindow.cpp:119
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifywindow.cpp:137
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifywindow.cpp:152
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifywindow.cpp:170
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifywindow.cpp:270
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifywindow.cpp:288
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifywindow.cpp:306
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifywindow.cpp:323
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifywindow.cpp:344
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifywindow.cpp:362
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyshistoryviewer.cpp:38
msgid "Contents"
msgstr "內容"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evahistoryuibase.cpp:112
msgid "Nickname"
msgstr "暱稱"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evahistoryuibase.cpp:113
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evahistoryuibase.cpp:114
msgid "specify period:"
msgstr "指定時段："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evahistoryuibase.cpp:115
msgid "from"
msgstr "從"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evahistoryuibase.cpp:116
msgid "to"
msgstr "到"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evahistoryuibase.cpp:117
msgid "&Show"
msgstr "顯示(&S)"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evahistoryuibase.cpp:119
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/quncreateui.cpp:234
msgid "&Prev"
msgstr "上一頁(&P)"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evahistoryuibase.cpp:121
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaquncreatewindow.cpp:134
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/quncreateui.cpp:236
msgid "&Next"
msgstr "下一頁(&N)"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evahistoryviewer.cpp:35
msgid "IM History of %1"
msgstr "%1 的即時通訊歷史"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaloginveriuibase.cpp:124
msgid "Please input the verification contents"
msgstr "請輸入驗證內容"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaloginveriuibase.cpp:125
msgid "Please input the contents shown below:"
msgstr "請輸入在下面顯示的內容："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaloginveriuibase.cpp:126
msgid "Verification Graphic:"
msgstr "驗證圖片："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaloginveriuibase.cpp:127
msgid "Verification Code:"
msgstr "驗證碼："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaloginveriuibase.cpp:129
msgid "Change image"
msgstr "變更影像"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaloginwindow.cpp:141
msgid "Sorry, account is not an integer number."
msgstr "很抱歉，輸入的帳號並不是整數。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaloginwindow.cpp:149
msgid "Sorry, proxy server port is not an integer number."
msgstr "很抱歉，代理伺服器連線埠不是整數。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evamainuibase.cpp:92
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaquncreatewindow.cpp:113
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/quncreateui.cpp:149
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/quncreateui.cpp:228
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailsui.cpp:177
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailsui.cpp:357
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailswindow.cpp:433
msgid "Nick"
msgstr "暱稱"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evamainuibase.cpp:93
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evamainwindow.cpp:385
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaquncreatewindow.cpp:112
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunlistview.cpp:218
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/quncreateui.cpp:147
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/quncreateui.cpp:227
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailsui.cpp:175
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailsui.cpp:356
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailswindow.cpp:432
msgid "QQ"
msgstr "QQ"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evamainwindow.cpp:386
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunlistview.cpp:217
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:315
msgid "Nickname:"
msgstr "暱稱："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evamainwindow.cpp:387
msgid "Level"
msgstr "等級"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evamainwindow.cpp:388
msgid "Online Time"
msgstr "在線時長"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evamainwindow.cpp:390
msgid "Level Up"
msgstr "升級剩餘時間"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evamainwindow.cpp:496
msgid "Recent Contacts List"
msgstr "最近連絡人清單"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifyuibase.cpp:169
msgid "System Message"
msgstr "系統訊息"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifyuibase.cpp:170
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:225
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:694
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyshistoryviewer.cpp:36
msgid "From"
msgstr "來自"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifyuibase.cpp:171
msgid "QQ:"
msgstr "QQ："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifyuibase.cpp:173
msgid "Nick:"
msgstr "暱稱："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifyuibase.cpp:174
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evatipuibase.cpp:98
msgid "nickname"
msgstr "暱稱"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifyuibase.cpp:175
msgid "Click for Details"
msgstr "點選檢視詳細資料"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifyuibase.cpp:177
msgid "Contents:"
msgstr "內容："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifyuibase.cpp:178
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evatipuibase.cpp:99
msgid "message"
msgstr "系統訊息"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifyuibase.cpp:179
msgid "tips"
msgstr "提示"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifyuibase.cpp:180
msgid "&Approve"
msgstr "接受(&A)"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifyuibase.cpp:182
msgid "&Reject"
msgstr "拒絕(&R)"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifyuibase.cpp:184
msgid "A&dd"
msgstr "加入(&d)"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifywindow.cpp:50
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifywindow.cpp:61
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifywindow.cpp:85
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifywindow.cpp:92
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifywindow.cpp:190
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifywindow.cpp:257
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:477
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:501
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:566
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:578
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:730
msgid "Add Buddy"
msgstr "加入為好友"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifywindow.cpp:51
msgid "Buddy added."
msgstr "好友已經加入。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifywindow.cpp:62
msgid "Adding buddy failed."
msgstr "好友加入失敗。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifywindow.cpp:72
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1151
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/quncreateui.cpp:223
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailsui.cpp:351
msgid "Authentication"
msgstr "身份驗證"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifywindow.cpp:73
msgid "Authentication is needed for adding her/him, you can send a message to her/him."
msgstr "對方需要驗證您的身份，您可以向他/她傳送訊息。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifywindow.cpp:86
msgid "Sending error, please try again."
msgstr "傳送驗證訊息失敗，請重試。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifywindow.cpp:93
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifywindow.cpp:383
msgid "Authentication sent."
msgstr "認證請求已傳送。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifywindow.cpp:108
msgid "You are added by %1"
msgstr "你已經被 %1 加為好友"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifywindow.cpp:123
msgid "%1 is waiting for your approve."
msgstr "%1 等待通過您的驗證"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifywindow.cpp:125
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifywindow.cpp:158
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifywindow.cpp:330
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifywindow.cpp:369
msgid ""
"\n"
"Additional message"
msgstr ""
"\n"
"附加訊息"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifywindow.cpp:141
msgid "You'v been approved by \"%1\""
msgstr "%1 已經通過你的驗證請求"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifywindow.cpp:156
msgid "Your Request has been rejected by %1"
msgstr "%1 拒絕了您的請求"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifywindow.cpp:174
msgid "Received message from %1"
msgstr "收到%1的訊息"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifywindow.cpp:191
msgid "adding buddy %1, please wait..."
msgstr "正在加入 %1中，請等待…"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifywindow.cpp:209
msgid "Reject Request"
msgstr "拒絕請求"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifywindow.cpp:210
msgid "You can send a rejection message"
msgstr "您可以傳送拒絕訊息"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifywindow.cpp:218
msgid "Rejecting request, please wait..."
msgstr "拒絕請求中，請等待…"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifywindow.cpp:230
msgid "Approve Request"
msgstr "接受請求"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifywindow.cpp:231
msgid "Approving request, please wait..."
msgstr "接受請求中，請等待…"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifywindow.cpp:258
msgid "Do you want to add \"%1\" into your list?"
msgstr "要把「%1」加到你的好友清單中嗎？"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifywindow.cpp:272
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyshistoryviewer.cpp:99
msgid "created"
msgstr "已建立"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifywindow.cpp:275
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaquncreatewindow.cpp:74
msgid "Qun \"%1\" has been created."
msgstr "群「%1」已經建立。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifywindow.cpp:290
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyshistoryviewer.cpp:102
msgid "joined"
msgstr "已加入"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifywindow.cpp:293
msgid "You'v joined Qun \"%1\"."
msgstr "你已經加入群「%1」。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifywindow.cpp:308
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyshistoryviewer.cpp:105
msgid "removed"
msgstr "已刪除"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifywindow.cpp:311
msgid "You have been removed out from Qun \"%1\"."
msgstr "你已經被群「%1」刪除。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifywindow.cpp:325
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyshistoryviewer.cpp:80
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyshistoryviewer.cpp:108
msgid "request"
msgstr "請求加入"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifywindow.cpp:328
msgid "%1 is willing to join Qun \"%2\"."
msgstr "「%1」希望加入群「%2」。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifywindow.cpp:346
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyshistoryviewer.cpp:83
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyshistoryviewer.cpp:111
msgid "approved"
msgstr "通過驗證"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifywindow.cpp:349
msgid "You'v been approved by creator \"%1\" of Qun \"%2\"."
msgstr "「%1」已經通過你加入群「%2」的請求。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifywindow.cpp:364
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyshistoryviewer.cpp:86
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyshistoryviewer.cpp:115
msgid "rejected"
msgstr "已被拒絕"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evanotifywindow.cpp:367
msgid "Your Request has been rejected by \"%1\" of Qun \"%2\"."
msgstr "「%1」已經拒絕你加入群「%2」的請求。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunchatuibase.cpp:294
msgid "add a custom smiley (file size less than 50K)"
msgstr "加入自定義表情(請小於50K)"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunchatuibase.cpp:297
msgid "add a screen shot ( less than 700 X 600 )"
msgstr "加入屏幕截圖(小於 700 X 600)"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunchatuibase.cpp:308
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailsui.cpp:366
msgid "Alt+S"
msgstr "Alt+S"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunchatuibase.cpp:312
msgid "Notice"
msgstr "群公告"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunchatuibase.cpp:313
msgid "Click to open/close qun notice"
msgstr "點選開啟/關閉群公告"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunchatuibase.cpp:320
msgid "New Item"
msgstr "新項目"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunchatwindow.cpp:655
msgid "Send Image Error"
msgstr "傳送影像錯誤"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaquncreatewindow.cpp:111
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailswindow.cpp:431
msgid " "
msgstr " "

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaquncreatewindow.cpp:114
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:380
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:708
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:723
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/quncreateui.cpp:151
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/quncreateui.cpp:229
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailsui.cpp:179
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailsui.cpp:358
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailsui.cpp:380
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailswindow.cpp:434
msgid "Gender"
msgstr "性別"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaquncreatewindow.cpp:135
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/quncreateui.cpp:217
msgid "Please input Qun details below, then click \"Next\""
msgstr "請輸入下面的群詳細資料，然後點擊「下一步」按鈕"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaquncreatewindow.cpp:145
msgid "&Create"
msgstr "建立(&C)"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaquncreatewindow.cpp:146
msgid "Please select your Qun members, then click \"Create\" to finish."
msgstr "請選擇群的成員，然後點擊「建立」完成群的建立。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaquncreatewindow.cpp:152
msgid "Waiting for reply from server."
msgstr "等待伺服器回覆中……"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaquncreatewindow.cpp:211
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/quncreateui.cpp:230
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailsui.cpp:359
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailswindow.cpp:523
msgid "&Members >>"
msgstr "成員(&M) >>"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaquncreatewindow.cpp:214
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailswindow.cpp:526
msgid "&Members <<"
msgstr "成員(&M) <<"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaquncreatewindow.cpp:275
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailsui.cpp:384
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailswindow.cpp:414
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailswindow.cpp:680
msgid "Male"
msgstr "男"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaquncreatewindow.cpp:275
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailsui.cpp:385
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailswindow.cpp:414
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailswindow.cpp:680
msgid "Female"
msgstr "女"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaquncreatewindow.cpp:296
msgid "Please input Qun name properly."
msgstr "請輸入正確的群名稱。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaquncreatewindow.cpp:302
msgid "Please select a Qun category."
msgstr "請選擇一個群分類。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunlistview.cpp:39
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailsui.cpp:388
msgid "Qun Card"
msgstr "群名片"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunlistview.cpp:42
msgid "Refresh Qun Members"
msgstr "重新整理群成員"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunmemberpickerui.cpp:98
msgid "Qun Member Picker"
msgstr "選擇群成員"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunmemberpickerui.cpp:99
msgid "Please select members from your list"
msgstr "請從好友中選擇群的成員"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunsysmsguibase.cpp:148
msgid "Qun System Message"
msgstr "群系統訊息"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunsysmsgwindow.cpp:122
msgid "You have created Qun"
msgstr "您已經建立群"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunsysmsgwindow.cpp:123
msgid "(%1)"
msgstr "(%1)"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunsysmsgwindow.cpp:128
msgid "has added you to Qun"
msgstr "已將您加到群中"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunsysmsgwindow.cpp:134
msgid "You have been removed from Qun"
msgstr "您已經被群移除"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunsysmsgwindow.cpp:137
msgid "has quit Qun"
msgstr "已經退出群"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunsysmsgwindow.cpp:143
msgid "requests to join Qun"
msgstr "請求您參與群"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunsysmsgwindow.cpp:150
msgid "has approved your request to be a member of Qun"
msgstr "已經核准您成為群成員的請求"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunsysmsgwindow.cpp:155
msgid "has rejected your request to be a member of Qun"
msgstr "已經拒絕您成為群成員的請求"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunsysmsgwindow.cpp:162
msgid "You have been set as an administrator of Qun"
msgstr "您已被設定成群裡的管理員"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunsysmsgwindow.cpp:164
msgid "You have been set as an non-administrator(normal member) of Qun"
msgstr "您已被設定成群裡的非管理員 (普通成員)"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunsysmsgwindow.cpp:169
msgid "has been set as an administrator of Qun"
msgstr "已被設成群裡的管理員"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunsysmsgwindow.cpp:171
msgid "has been set as an non-administrator(normal member) of Qun"
msgstr "已被設定成群裡的非管理員 (普通成員)"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evaqunsysmsgwindow.cpp:175
msgid "Additional message: %1"
msgstr "附加訊息：%1"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evascriptwidget.cpp:283
msgid "Install Eva script"
msgstr "安裝 Eva 指令稿"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evascriptwidget.cpp:291
msgid "Open Link in External Browser"
msgstr "在外部瀏覽器開啟連結"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evascriptwidget.cpp:361
msgid ""
"%1 is an Eva script, \n"
"do your want to install it?"
msgstr ""
"%1 是一個 Eva 指令稿。\n"
"您想安裝嗎？"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evascriptwidget.cpp:362
msgid "Install Eva script?"
msgstr "安裝 Eva 指令稿？"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evascriptwidget.cpp:362
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:221
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:376
msgid "Account"
msgstr "帳號"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:223
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:378
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:693
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:722
msgid "Nick Name"
msgstr "暱稱"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:382
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:707
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:724
msgid "Age"
msgstr "年齡"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:384
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:705
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:725
msgid "Province"
msgstr "省份"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:386
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:706
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:726
msgid "City"
msgstr "城市"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:388
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:727
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:581
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:742
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:744
msgid "Qun Num"
msgstr "群號碼"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:583
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:745
msgid "Qun Name"
msgstr "群名稱"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:585
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:746
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailsui.cpp:344
msgid "Creator"
msgstr "建立者"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:677
msgid "Search - Eva"
msgstr "搜尋 - Eva"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:678
msgid "Please select one of the following options:"
msgstr "請選擇下列選項："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:680
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:737
msgid "accurate search"
msgstr "精確搜尋"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:681
msgid "search in QQ friend center"
msgstr "在 QQ 好友中心進行搜尋"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:682
msgid "search online users"
msgstr "搜尋在線使用者"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:683
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:687
msgid "accurate conditions"
msgstr "精確條件"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:684
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1080
msgid "QQ Num:"
msgstr "QQ："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:685
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1081
msgid "Nick Name:"
msgstr "暱稱："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:688
msgid "click the search button to go to the QQ friend homepage for Searching"
msgstr "請按搜尋按鈕前進到 QQ 好友首頁進行搜尋"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:689
#, fuzzy
msgid "number of online users :"
msgstr "在線使用者數量："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:691
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:720
msgid "the following users is found for you by Eva."
msgstr "Eva 為您找到這些使用者。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:692
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:721
msgid "QQ Num"
msgstr "QQ 號碼"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:696
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:729
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:748
msgid "All pages"
msgstr "所有頁數"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:698
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:731
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:750
msgid "Prev"
msgstr "上一頁"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:699
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:732
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:751
msgid "Next"
msgstr "下一頁"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:700
msgid "&Basic Search"
msgstr "基本搜尋(&B)"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:701
msgid "you may set one condition or more to search friend here"
msgstr "您可以在這裡設定一個或更多搜尋好友的條件"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:702
msgid "online users"
msgstr "在線使用者"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:703
msgid "has camera"
msgstr "擁有攝像頭"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:704
msgid "basic conditions"
msgstr "基本條件"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:710
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:717
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:215
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:252
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:262
msgid "any"
msgstr "任何"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:711
msgid "0-15"
msgstr "0-15"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:712
msgid "16-22"
msgstr "16-22"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:713
msgid "23-30"
msgstr "23-30"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:714
msgid "31-40"
msgstr "31-40"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:715
msgid "above 40"
msgstr "40 以上"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:718
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1029
msgid "male"
msgstr "男"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:719
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1030
msgid "female"
msgstr "女"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:733
msgid "&Advanced Search"
msgstr "進階搜尋(&A)"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:734
msgid "Please select one of the following Qun options:"
msgstr "請選擇下列群選項："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:736
msgid "search alumni"
msgstr "搜尋校友錄"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:738
msgid "search by category"
msgstr "以分類搜尋"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:739
msgid "search conditions"
msgstr "以條件搜尋"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:740
#, fuzzy
msgid "category"
msgstr "分類"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:741
msgid "click the search button to go to the Alumni homepage for Searching"
msgstr "請按搜尋按鈕前進到校友錄首頁進行搜尋"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:752
msgid "&Qun Search"
msgstr "群搜尋(&Q)"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:753
msgid "Last Step"
msgstr "最後的步驟"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchuibase.cpp:754
msgid "Sea&rch"
msgstr "搜尋(&R)"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:131
msgid "Unknown"
msgstr "不明"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:216
msgid "oversea"
msgstr "海外"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:217
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1112
msgid "BeiJing"
msgstr "北京"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:218
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1113
msgid "ShangHai"
msgstr "上海"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:219
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1114
msgid "TianJing"
msgstr "天津"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:220
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1115
msgid "ChongQing"
msgstr "重慶"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:221
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1116
msgid "HeBei"
msgstr "河北"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:222
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1117
msgid "ShanXi"
msgstr "山西"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:223
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1118
msgid "NeiMengGu"
msgstr "內蒙古"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:224
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1119
msgid "LiaoNing"
msgstr "遼寧"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:225
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1120
msgid "JiLin"
msgstr "吉林"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:226
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1121
msgid "HeiLongJiang"
msgstr "黑龍江"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:227
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1122
msgid "JiangSu"
msgstr "江蘇"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:228
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1123
msgid "ZheJiang"
msgstr "浙江"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:229
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1124
msgid "AnHui"
msgstr "安徽"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:230
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1125
msgid "FuJian"
msgstr "福建"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:231
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1126
msgid "JiangXi"
msgstr "江西"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:232
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1127
msgid "ShanDong"
msgstr "山東"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:233
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1128
msgid "HeNan"
msgstr "河南"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:234
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1129
msgid "HuBei"
msgstr "湖北"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:235
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1130
msgid "HuNan"
msgstr "湖南"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:236
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1131
msgid "GuangDong"
msgstr "廣東"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:237
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1132
msgid "GuangXi"
msgstr "廣西"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:238
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1133
msgid "HaiNan"
msgstr "海南"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:239
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1134
msgid "SiChuan"
msgstr "四川"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:240
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1135
msgid "GuiZhou"
msgstr "貴州"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:241
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1136
msgid "YunNan"
msgstr "雲南"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:242
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1137
#, fuzzy
msgid "XiZang"
msgstr "西藏"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:243
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1138
msgid "ShaanXi"
msgstr "陝西"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:244
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1139
msgid "GanSu"
msgstr "甘肅"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:245
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1140
msgid "NingXia"
msgstr "寧夏"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:246
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1141
msgid "QingHai"
msgstr "青海"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:247
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1142
msgid "XinJiang"
msgstr "新疆"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:248
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1143
msgid "Hong Kong"
msgstr "香港"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:249
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1144
msgid "Macao"
msgstr "澳門"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:250
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1145
msgid "TaiWan"
msgstr "台灣"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:376
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:401
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:712
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:857
#, fuzzy
msgid "Please select a user."
msgstr "請選擇一個使用者。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:377
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:402
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:443
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:486
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:496
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:713
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:858
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:918
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:928
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:1055
msgid "Eva - Search/Add"
msgstr "Eva - 搜尋/加入"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:442
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:1054
#, fuzzy
msgid "Please select a Qun."
msgstr "請選擇一個群。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:461
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:658
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:737
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:889
msgid "Eva is searching users for you..."
msgstr "Eva 正為您搜尋使用者..."

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:485
msgid "Search conditions can not be empty."
msgstr "搜尋條件不能留空。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:495
msgid "QQ number is incorrect."
msgstr "QQ 號不正確。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:516
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:522
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:534
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:547
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:562
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:574
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:584
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:588
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:935
msgid "Join Qun"
msgstr "加入群"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:596
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:758
msgid "the following users are found for you by Eva."
msgstr "Eva 已為您找到這些使用者。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:643
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:826
msgid "Current page %1 "
msgstr "目前在第 %1 頁"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:819
msgid "on"
msgstr "在"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:819
msgid "off"
msgstr "關閉"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:917
msgid "Qun Num can not be empty."
msgstr "群號碼不能為空。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:927
#, fuzzy
msgid "Qun Num is incorrect."
msgstr "群號碼不正確。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:943
msgid "Eva is searching Qun for you..."
msgstr "Eva 正為您進行搜尋..."

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:974
msgid "Current page 1 "
msgstr "目前在第 1 頁"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasearchwindow.cpp:975
msgid "the following Qun are found for you by Eva."
msgstr "Eva 已為您找到這些群。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasysbroadcastuibase.cpp:113
#, fuzzy
msgid "System message"
msgstr "系統訊息"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasysbroadcastuibase.cpp:114
msgid "System Broadcast:"
msgstr "系統廣播："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasysbroadcastuibase.cpp:118
msgid "&More Details"
msgstr "更多詳細資料(&M)"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasysbroadcastwindow.cpp:75
msgid "System News"
msgstr "系統新聞"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyshistoryviewer.cpp:35
msgid "System Messages"
msgstr "系統訊息"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyshistoryviewer.cpp:37
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyshistoryviewer.cpp:73
msgid "added"
msgstr "已被加入"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyshistoryviewer.cpp:76
msgid "approved and added"
msgstr "已核准並加入"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyshistoryviewer.cpp:89
msgid "News"
msgstr "新聞"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyshistoryviewer.cpp:90
msgid "Tencent"
msgstr "騰訊"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyshistoryviewer.cpp:93
msgid "system"
msgstr "系統"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyshistoryviewer.cpp:120
msgid "set admin"
msgstr "設成管理員"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyshistoryviewer.cpp:122
msgid "unset admin"
msgstr "解除設定管理員"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:973
msgid "Eva Setting"
msgstr "Eva 設定"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:982
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evauseruibase.cpp:276
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evauseruibase.cpp:288
msgid "User Info"
msgstr "使用者資訊"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:985
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1086
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evauseruibase.cpp:289
msgid "QQShow"
msgstr "QQ 秀"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:988
msgid "Contact"
msgstr "連絡方式"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:991
msgid "Security"
msgstr "安全設定"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1000
msgid "Basic"
msgstr "基本設定"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1003
msgid "Resource"
msgstr "資源設定"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1006
msgid "Reply"
msgstr "回覆設定"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1009
msgid "List Font"
msgstr "字型設定"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1016
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:325
msgid "Signature:"
msgstr "個性簽名："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1017
msgid "QQ Level:"
msgstr "QQ 等級:"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1020
msgid "About Me:"
msgstr "個人說明："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1022
msgid "Real Name:"
msgstr "真實姓名："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1023
msgid "School:"
msgstr "學校："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1024
msgid "Occupation:"
msgstr "職業："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1025
msgid "Home Page:"
msgstr "主頁："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1027
msgid "Sex:"
msgstr "性別："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1034
msgid "IT"
msgstr "資訊科技"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1035
msgid "Teacher"
msgstr "教師"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1036
msgid "Doctor"
msgstr "醫生"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1037
msgid "Student"
msgstr "學生"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1038
msgid "Soldier"
msgstr "軍人"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1040
msgid "Age:"
msgstr "年齡："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1041
msgid "Zodiac:"
msgstr "生肖："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1042
msgid "Horoscape:"
msgstr "星座："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1043
msgid "Blood:"
msgstr "血型："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1085
msgid "Change"
msgstr "變更"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1087
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evauseruibase.cpp:282
msgid "QQ Show"
msgstr "QQ 秀"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1088
msgid "QQ home"
msgstr "QQ 家園"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1089
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evauseruibase.cpp:284
msgid "check QQ Show album"
msgstr "檢視 QQ 秀相冊"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1090
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evauseruibase.cpp:285
msgid "Update QQ Show"
msgstr "更新 QQ 秀"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1091
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evauseruibase.cpp:286
msgid "go to QQ Show shop"
msgstr "前進到 QQ 秀商城"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1092
msgid "Private Info"
msgstr "私人連絡方式"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1094
msgid "following availible to"
msgstr "以下資料"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1095
msgid "All"
msgstr "完全公開"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1096
msgid "Friend"
msgstr "對好友公開"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1097
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1186
msgid "None"
msgstr "不公開"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1098
msgid "Phone:"
msgstr "固定電話："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1099
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evauseruibase.cpp:293
msgid "Address:"
msgstr "地址："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1100
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evauseruibase.cpp:294
msgid "Email:"
msgstr "E-mail："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1101
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evauseruibase.cpp:292
msgid "Mobile:"
msgstr "流動電話："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1102
msgid "City:"
msgstr "城市："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1105
msgid "China"
msgstr "中國"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1106
msgid "Aboard"
msgstr "海外"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1109
msgid "Province:"
msgstr "省份："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1146
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evauseruibase.cpp:296
msgid "Zip Code:"
msgstr "郵政編碼："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1147
msgid "Area:"
msgstr "國家："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1148
msgid "Password Setting"
msgstr "密碼設定"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1149
msgid "Change password"
msgstr "變更密碼"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1150
msgid "Apply password protection"
msgstr "申請密碼保護"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1152
msgid "Freely adding to anybody"
msgstr "允許任何人加我為好友"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1153
msgid "Need authentication to add me"
msgstr "加我為好友需要身份驗證"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1154
msgid "Reject any adding request"
msgstr "拒絕任何人加我為好友"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1155
msgid "Add me only if answer is correct"
msgstr "只有在答案正確時才可將我加入"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1156
msgid "Set question"
msgstr "設定問題"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1157
msgid "Set answer"
msgstr "設定答案"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1159
msgid "my email address?"
msgstr "我的電郵地址是什麼？"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1160
msgid "my car make?"
msgstr "我的車子是哪家廠做的？"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1161
msgid "my telephone number?"
msgstr "我的電話號碼是什麼？"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1162
msgid "my cellphone number?"
msgstr "我的手機號碼是什麼？"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1163
msgid "my real name?"
msgstr "我的真實姓名是什麼？"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1164
msgid "my company name?"
msgstr "我的公司是什麼名字？"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1165
msgid "my favourate Linux distro?"
msgstr "我最喜愛的 Linux 發行版本是什麼？"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1167
msgid "General"
msgstr "一般"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1168
msgid "display buddy online tip"
msgstr "顯示好友上線提示"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1169
msgid "display online users only"
msgstr "只顯示在線好友"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1170
msgid "sound enabled"
msgstr "啟用聲音提示"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1171
msgid "show smiley icon in buddy list"
msgstr "顯示暱稱中的表情圖示"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1172
msgid "show QQ News"
msgstr "顯示 QQ 新聞"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1173
msgid "display message tip"
msgstr "顯示訊息提示"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1174
msgid "display system ad. tip"
msgstr "顯示系統廣告提示"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1175
msgid "change send key to \"Enter\""
msgstr "更改傳送鍵為「Enter」"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1176
msgid "display buddy signature in seperate line"
msgstr "分行顯示個性簽名"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1178
msgid "message page size:"
msgstr "訊息瀏覽頁大小："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1179
msgid "pieces"
msgstr "件"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1180
msgid "change status to away after:"
msgstr "更改狀態為離開，如果空閒超過："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1181
msgid "minutes"
msgstr "分鍾"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1182
msgid "face size:"
msgstr "頭像大小："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1183
msgid "small"
msgstr "較小"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1184
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettingwindow.cpp:464
msgid "large"
msgstr "較大"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1185
msgid "Shortcut Key for reading messages:"
msgstr "讀取訊息快捷鍵："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1187
msgid "Path"
msgstr "路徑"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1188
msgid "theme path:"
msgstr "主題路徑："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1189
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1191
msgid "Browse"
msgstr "瀏覽"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1190
msgid "sound path:"
msgstr "聲音路徑："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1192
msgid "Quick Reply (within 50 words):"
msgstr "快速回覆（50字以內）："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1193
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1197
msgid "New"
msgstr "加入"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1194
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1198
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1195
msgid "Auto-Reply (within 50 words):"
msgstr "自動回覆（50 字以內）："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1196
msgid "reply automatically when leave"
msgstr "離開狀態時自動回覆"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1200
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettinguibase.cpp:1201
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettingwindow.cpp:406
msgid "Question cannot be empty."
msgstr "問題不能為空。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettingwindow.cpp:406
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettingwindow.cpp:412
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettingwindow.cpp:1034
msgid "Modify Personal Details"
msgstr "修改個人資料"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettingwindow.cpp:412
msgid "Answer cannot be empty.."
msgstr "答案不能為空。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettingwindow.cpp:423
msgid "Signature is too long!"
msgstr "個性簽名過長！"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettingwindow.cpp:423
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettingwindow.cpp:900
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettingwindow.cpp:902
msgid "Modify Settings"
msgstr "修改設定"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettingwindow.cpp:476
msgid "Choose Theme Path  - Eva"
msgstr "選擇主題路徑 - Eva"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettingwindow.cpp:492
msgid "Choose Sound Path  - Eva"
msgstr "選擇聲音路徑 - Eva"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettingwindow.cpp:900
msgid "modify settings successfully."
msgstr "更改設定成功。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettingwindow.cpp:902
msgid "failed to modify settings."
msgstr "更改設定失敗。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evasyssettingwindow.cpp:1033
msgid "Update authentication question failed!"
msgstr "更新認證問題失敗！"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evatipuibase.cpp:96
msgid "Tip - Eva"
msgstr "提示 - Eva"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evatipuibase.cpp:97
msgid "Pix"
msgstr "像素"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evauseruibase.cpp:279
msgid "Enjoy Eva, Enjoy Open Source!"
msgstr "享受 Eva，享受開源！"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evauseruibase.cpp:291
msgid "Name:"
msgstr "名稱："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evauseruibase.cpp:295
msgid "Telephone:"
msgstr "電話："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evauseruibase.cpp:297
msgid "Note:"
msgstr "備註："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evauseruibase.cpp:298
msgid "Auto Upload Memo"
msgstr "自動上傳備註"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evauseruibase.cpp:299
msgid "Download Memo"
msgstr "下載備註"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/evauseruibase.cpp:300
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailsui.cpp:387
msgid "Memo"
msgstr "備註"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/loginuibase.cpp:194
msgid "Eva  - An IM Client"
msgstr "Eva  - 即時通訊客戶端"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/loginuibase.cpp:197
msgid "User Login"
msgstr "使用者登入"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/loginuibase.cpp:198
msgid "Account:"
msgstr "使用者帳號："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/loginuibase.cpp:199
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/loginuibase.cpp:211
msgid "Password:"
msgstr "使用者密碼："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/loginuibase.cpp:200
msgid "remember"
msgstr "記住密碼"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/loginuibase.cpp:202
msgid "Connection Type:"
msgstr "登入方式："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/loginuibase.cpp:204
msgid "UDP"
msgstr "UDP"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/loginuibase.cpp:205
msgid "TCP"
msgstr "TCP"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/loginuibase.cpp:206
msgid "HTTP Proxy"
msgstr "HTTP 代理伺服器"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/loginuibase.cpp:207
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/loginuibase.cpp:208
msgid "Proxy IP:"
msgstr "代理伺服器 IP："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/loginuibase.cpp:209
msgid "Port:"
msgstr "連線埠："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/loginuibase.cpp:210
msgid "Username:"
msgstr "使用者名稱："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:136
msgid "Buddy Font"
msgstr "好友字型"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:201
msgid "Qun Font"
msgstr "群字型"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:292
msgid "Group Font"
msgstr "群組字型"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:316
msgid "nickname color:"
msgstr "暱稱色彩："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:320
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:335
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:345
msgid "Message Flashing:"
msgstr "訊息提示："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:321
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:336
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:346
msgid "flashing color:"
msgstr "提示色彩："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:326
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:351
msgid "signature color:"
msgstr "個性簽名色彩："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:330
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:340
msgid "name:"
msgstr "名稱："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:331
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:341
msgid "name color:"
msgstr "名稱色彩："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/mainlistfontsettinguibase.cpp:350
msgid "online counting:"
msgstr "在線統計："

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/quncategoryui.cpp:94
msgid "Select Qun Category"
msgstr "選擇群分類"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/quncategoryui.cpp:96
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/quncreateui.cpp:239
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailsui.cpp:392
msgid "Alt+C"
msgstr "Alt+C"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/quncategoryui.cpp:98
msgid "Alt+O"
msgstr "Alt+O"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/quncreateui.cpp:218
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailsui.cpp:345
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/quncreateui.cpp:219
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailsui.cpp:347
msgid "Category"
msgstr "分類"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/quncreateui.cpp:220
msgid "select a category"
msgstr "選擇一個分類"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/quncreateui.cpp:221
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailsui.cpp:349
msgid "Qun Notice ( member only)"
msgstr "群公告(僅成員可見)"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/quncreateui.cpp:224
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailsui.cpp:352
msgid "No authentication needed."
msgstr "允許任何人加入該群"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/quncreateui.cpp:225
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailsui.cpp:353
msgid "Need authentication"
msgstr "需要身份驗證才能加入該群"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/quncreateui.cpp:226
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailsui.cpp:354
msgid "Reject any request"
msgstr "不允許任何人加入該群"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/quncreateui.cpp:231
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailsui.cpp:360
msgid "Alt+M"
msgstr "Alt+M"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/quncreateui.cpp:232
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailsui.cpp:363
msgid "&Del Members"
msgstr "刪除成員(&D)"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/quncreateui.cpp:233
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailsui.cpp:364
msgid "Alt+D"
msgstr "Alt+D"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/quncreateui.cpp:235
msgid "Alt+P"
msgstr "Alt+P"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/quncreateui.cpp:237
msgid "Alt+N"
msgstr "Alt+N"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailsui.cpp:342
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailswindow.cpp:273
msgid "Qun Details"
msgstr "群詳細資料"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailsui.cpp:343
msgid "Qun ID"
msgstr "群號碼"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailsui.cpp:346
msgid "Qun Face"
msgstr "群頭像"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailsui.cpp:361
msgid "&Add to Me"
msgstr "加為好友(&A)"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailsui.cpp:362
msgid "Alt+A"
msgstr "Alt+A"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailsui.cpp:365
msgid "&Set Admin"
msgstr "設定管理員(&S)"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailsui.cpp:367
msgid "&Unset Admin"
msgstr "刪除管理員(&U)"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailsui.cpp:369
msgid "&Transfer"
msgstr "轉讓身份(&T)"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailsui.cpp:370
msgid "Alt+T"
msgstr "Alt+T"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailsui.cpp:371
msgid "Members Setting"
msgstr "成員設定"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailsui.cpp:372
msgid "when Qun message arrives"
msgstr "當收到該群的訊息時"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailsui.cpp:373
msgid "record and notify in system tray"
msgstr "記錄訊息並在系統圖示匣中通知"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailsui.cpp:374
msgid "popup chatting window"
msgstr "直接開啟群聊天視窗"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailsui.cpp:375
msgid "don't notify in system tray"
msgstr "不在系統圖示匣中通知"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailsui.cpp:376
msgid "record only"
msgstr "僅記錄訊息內容"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailsui.cpp:377
msgid "reject all messages from this Qun"
msgstr "拒絕任何來自該群的訊息"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailsui.cpp:378
msgid "Message Setting"
msgstr "訊息設定"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailsui.cpp:379
msgid "Real Name"
msgstr "真實姓名"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailsui.cpp:381
msgid "Telephone"
msgstr "電話"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailsui.cpp:382
msgid "Email"
msgstr "E-mail"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailsui.cpp:389
msgid "&Update"
msgstr "更新(&U)"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailswindow.cpp:222
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailswindow.cpp:261
msgid "Eva Modify Qun Inforamtion"
msgstr "Eva 更改群資料"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailswindow.cpp:223
msgid "Qun name cannot be empty."
msgstr "群名稱不能為空。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailswindow.cpp:263
msgid "Modify Qun information sucessfully."
msgstr "更改群資料成功。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailswindow.cpp:322
#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailswindow.cpp:353
msgid "Modify Qun Card"
msgstr "更改群名片"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailswindow.cpp:323
msgid "Your input is too long."
msgstr "輸入過長。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailswindow.cpp:355
msgid "Modify Qun Card sucessfully."
msgstr "更改群名片成功。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailswindow.cpp:597
msgid "Qun Administrator Setting"
msgstr "群管理員設定"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailswindow.cpp:601
msgid "Set \"%1\" as Qun administrator sucessfully."
msgstr "已經成功地設定「%1」為群的管理員。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailswindow.cpp:603
msgid "Unset \"%1\" as Qun administrator sucessfully."
msgstr "取消「%1」的群管理員身份成功。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailswindow.cpp:616
msgid "Qun Transfer"
msgstr "群轉讓"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailswindow.cpp:619
msgid "Transfer Qun to \"%1\" sucessfully."
msgstr "轉讓群給「%1」成功。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailswindow.cpp:748
msgid "Qun Modify Members"
msgstr "更改群成員"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailswindow.cpp:752
msgid "Modify Qun members successfully."
msgstr "更改群成員成功。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailswindow.cpp:829
msgid "Qun Setting"
msgstr "群設定"

#: f:\eva/evaq/eva/src/ui/qundetailswindow.cpp:829
msgid "Message setting updated successfully."
msgstr "群訊息設定已經更新。"

#: f:\eva/evaq/eva/src/api/evaapi.h:68
msgid "Somethign error"
msgstr "有一些錯誤"

#: f:\eva/evaq/eva/src/api/evaapi.h:69
msgid "Server connected"
msgstr "已連線到伺服器"

#: f:\eva/evaq/eva/src/api/evaapi.h:70
msgid "Login redirection"
msgstr "登入重新指向"

#: f:\eva/evaq/eva/src/api/evaapi.h:71
msgid "Login failed"
msgstr "登入失敗"

#: f:\eva/evaq/eva/src/api/evaapi.h:72
msgid "Password wrong"
msgstr "密碼不正確"

#: f:\eva/evaq/eva/src/api/evaapi.h:73
msgid "User logged in"
msgstr "使用者已登入"

#: f:\eva/evaq/eva/src/api/evaapi.h:74
msgid "My details ready"
msgstr "我的詳細資料已就緒"

#: f:\eva/evaq/eva/src/api/evaapi.h:75
msgid "File agent key ready"
msgstr "檔案代理金鑰已就緒"

#: f:\eva/evaq/eva/src/api/evaapi.h:76
msgid "Login finished"
msgstr "登入完成"

#: f:\eva/evaq/eva/src/api/evaapi.h:77
msgid "Downloading contact list"
msgstr "正在下載連絡人清單"

#: f:\eva/evaq/eva/src/api/evaapi.h:78
msgid "Downloading contacts finished"
msgstr "連絡人下載完成"

#: f:\eva/evaq/eva/src/api/evaapi.h:79
msgid "Downloading group names finished"
msgstr "群組名稱下載完成"

#: f:\eva/evaq/eva/src/api/evaapi.h:80
msgid "Received group index of contacts"
msgstr "已接收連絡人的群組索引"

#: f:\eva/evaq/eva/src/api/evaapi.h:81
msgid "Downloading group index of contacts finished"
msgstr "連絡人群組索引下載完成"

#: f:\eva/evaq/eva/src/api/evaapi.h:82
msgid "Qun information ready"
msgstr "群資訊就緒"

#: f:\eva/evaq/eva/src/api/evaapi.h:83
msgid "Qun member information ready"
msgstr "群成員資訊就緒"

#: f:\eva/evaq/eva/src/api/evaapi.h:84
msgid "Contact signature ready"
msgstr "連絡人簽名就緒"

#: f:\eva/evaq/eva/src/api/evaapi.h:85
msgid "All contact signatures ready"
msgstr "所有連絡人簽名就緒"

#: f:\eva/evaq/eva/src/api/evaapi.h:86
msgid "Contact level ready"
msgstr "連絡人等級就緒"

#: f:\eva/evaq/eva/src/api/evaapi.h:87
msgid "Login process finished"
msgstr "登入過程完成"

#~ msgid "C&ustom"
#~ msgstr "自訂(&u)"
#~ msgid ""
#~ "_: NAME OF TRANSLATORS\n"
#~ "Your names"
#~ msgstr "Stark Wong"
#~ msgid ""
#~ "_: EMAIL OF TRANSLATORS\n"
#~ "Your emails"
#~ msgstr "starkwong@hotmail.com"
#~ msgid "Double click to chat"
#~ msgstr "雙擊開啟聊天視窗"
#~ msgid "Click to display all members"
#~ msgstr "點選顯示所有成員"
#~ msgid "Right click to see more"
#~ msgstr "按右鍵顯示更多選項"
#~ msgid "Description"
#~ msgstr "描述"
#~ msgid "Messages"
#~ msgstr "訊息"
#~ msgid "Not implement yet"
#~ msgstr "還未實現"
#~ msgid "Authorization"
#~ msgstr "身份驗證"
#~ msgid "Authorization sent."
#~ msgstr "驗證訊息傳送完畢。"
#~ msgid "Logo"
#~ msgstr "標誌"
#~ msgid "Options:"
#~ msgstr "選項："
#~ msgid "Tip: conditions can be combined"
#~ msgstr "提示：可以進行混合搜尋"
#~ msgid "search by nickname:"
#~ msgstr "通過暱稱："
#~ msgid "search by email:"
#~ msgstr "通過電郵："
#~ msgid "full match"
#~ msgstr "完全符合"
#~ msgid "P&rev"
#~ msgstr "上一頁(&r)"
#~ msgid "N&ext"
#~ msgstr "下一頁(&e)"
#~ msgid "De&tails"
#~ msgstr "詳細資料(&t)"
#~ msgid "A&ll"
#~ msgstr "全部(&l)"
#~ msgid "searching ..."
#~ msgstr "正在搜尋…"
#~ msgid "Face"
#~ msgstr "頭像"
#~ msgid ""
#~ "Authorization is needed, you can input some comments, then click Send"
#~ msgstr "對方需要驗證您的身份，請傳送請求訊息，然後按傳送"
#~ msgid "Buddy added"
#~ msgstr "加入完成"
#~ msgid ""
#~ "The user you selected has been added into your \"Buddy\", click \"Prev\" "
#~ "to add more, or click \"Finish\" to close this dialog."
#~ msgstr ""
#~ "所選使用者已經加到您的「我的好友」清單中，點選「上一頁」繼續加入，或點選"
#~ "「完成」關閉視窗。"
#~ msgid "Search Qun"
#~ msgstr "搜尋群"
#~ msgid "Input Qun Number:"
#~ msgstr "輸入群號碼："
#~ msgid "Sending authorization request, please wait..."
#~ msgstr "正在傳送驗證請求，請稍候…"
#~ msgid "&Finish"
#~ msgstr "完成(&F)"
#~ msgid "Please select one of the following options."
#~ msgstr "請選擇下列選項。"
#~ msgid "adding friend, please wait..."
#~ msgstr "正在加入好友，請稍候…"
#~ msgid "sending Joining request, please wait..."
#~ msgstr "正在傳送加入請求， 請稍等……"
#~ msgid "All %1 pages are displayed"
#~ msgstr "顯示所有%1頁"
#~ msgid "Buddy Added"
#~ msgstr "加入完成"
#~ msgid ""
#~ "The user you selected has been added into your \"Buddy\", click \"Prev\" "
#~ "to add more, or \"Finish\" to close this dialog."
#~ msgstr ""
#~ "所選使用者已經加入進您的「好友」清單中，點選「上一頁」繼續加入，或點選「完"
#~ "成」關閉視窗。"
#~ msgid ""
#~ "The user you selected refuses your request, click \"Prev\" to add more, "
#~ "or \"Finish\" to close this dialog."
#~ msgstr ""
#~ "所選使用者拒絕您的請求，點選「上一頁」繼續加入，或點選「完成」關閉視窗。"
#~ msgid "Sending Failed"
#~ msgstr "傳送失敗"
#~ msgid ""
#~ "Authorization request sending failed, click \"Prev\" to add more, or "
#~ "click \"Finish\" to close this dialog."
#~ msgstr "驗證請求傳送失敗，點選「上一頁」繼續加入，或點選「完成」關閉視窗。"
#~ msgid "Sent Successfully"
#~ msgstr "傳送成功"
#~ msgid ""
#~ "Authorization request sent successfully, click \"Prev\" to add more, or "
#~ "click \"Finish\" to close this dialog."
#~ msgstr "驗證請求傳送成功，點選「上一頁」繼續加入，或點選「完成」關閉視窗。"
#~ msgid "Qun Creator"
#~ msgstr "群建立者"
#~ msgid "Eva - Search Qun"
#~ msgstr "Eva - 搜尋群"
#~ msgid "Above are the searching result(s)."
#~ msgstr "以上是搜尋結果。"
#~ msgid "Join Qun Reply"
#~ msgstr "加入群回覆"
#~ msgid "Your join request have have been denied by Qun \"%1\"."
#~ msgstr "你加入群「%1」的請求被拒絕。"
#~ msgid "New Password:"
#~ msgstr "新密碼："
#~ msgid "( within 16 chars )"
#~ msgstr "(16 字元內)"
#~ msgid "Confirm:"
#~ msgstr "確認密碼："
#~ msgid "Old Password:"
#~ msgstr "舊密碼："
#~ msgid "new password mismatch."
#~ msgstr "新密碼不符合。"

